多圖 屋企黎左隻神獸

仲要隻色好靚

跑得好快 走黎走去 捉唔到

垃圾

正呀喂！ 屋企嚟咗隻神獸之後就再冇甲由

屋企果隻比大佬隊左